香港社運就係邊個喇叭大邊個話事

屌你老母
個音響升級完之後 而家玩一言堂
篤義士灰影人相貼人大頭
時光倒流返咗去五年前一樣

唔好話大台啦
連登登都成班人吹捧泛民同Gphone
無㗎啦
過多幾年就會倒退到2008北京奧運個陣咁
自認中國人好自豪

連連登
唔係連登登

唔爭氣笑咗

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

咁都要群眾受先得

連登係飯民大本營唔係第一日既事

係，鄺神前神後

香港人咁鐘意神化人
雖然可能係懷住講笑既心態
但在耶和華以色列之神看來卻係邪惡
請香港人悔改，否則恐怕會招致重罰